有邊個領隊可以帶到利物浦5場都贏1:0？

呢隊西波 邊撚個教都死

頭重腳輕

就算費sir 翻生教都被佢地激死

費sir都未死，你老母就翻生

唔死都個頭近 做埋咁多陰質野

屌你啦
發明4424陣式係幾咁偉大你知唔知
Respect 你知唔知

全靠佢，啲球證先有更好既生活

懷念渣帥

賤種猁當年做埋d 陰質野，搞到停歐洲賽，報應就係柒一世

就係呢個仆街 場撚場3:2 4:3

攪到d球員覺得我入到波就得 唔洗守

正一死打靶撚

隊波柒邊個帶都柒架啦